evleaks 爆料：Sony Mobile 終止多國營運

終於執笠, 唔好再整電子垃圾

推推

突厥同阿非卡嘅人民

［罪大滔天］有傳Sony Mobile將於十月關閉中東及非洲地區分公司

唔講仲以為摺埋左美國,歐洲市場

起碼係個好開始.

究竟清真SONY點解要不停出自殺機? TOUCH TEST XZ2

LIHKG @ Android

好多連登仔推介

睇電視食花生。。。。

嗰啲打手嚟，一出問題就唔見曬

比三星打殘哂

華為遲早步中興後塵

sony執先定htc收檔先

HTC啲手機都好過Sony啦，執咗Sony Mobile好過

用緊u12+應你
只係目前現實 兩間廠都好難捱

扺啦
好走唔送

HTC嗰三粒制真係
Sony就算啦，根本嘢都做唔好

垃圾中東非州國家洗撚用手機呢啲文明產物咩？佢地日日揼下石仔，強姦下人就果到日晨啦

一間有靚鏡頭有靚dac有靚mon技術既大廠，出部電話都垃圾過其他廠，真係幫唔落

HTC掛. 我每一年都覺得佢會執但係仲頂得住好似D死廢老咁死極都死唔去

係, 相機, 電視 但係用佢. 電話真係幫唔撚落

之後再冇日本牌子港行機

以前nec panasonic sharp 三菱 sony ,一去到智能電話就死曬，只怪日廠不思進取，唔肯出口靚機。往事只能回味

sharp算唔算?

唉 呢部咁既大陸機

以前部部都真心正

我仲記得當年5千幾蚊買部第一部SONY機
Sony Xperia S
垃圾到唔夠一部個MON壞撚左 壞到成個MON都係觸摸白點
我開左觸控會有白點SHOW 所以成個MON都係一點點係度狂點

繼續落去，Sony Mobile整臭Sony嗰名

mon就jdi dac就高通
xzp更cut cost用舊既9335

唔係支那，係台灣

Xperia Z 紫色果陣一出J死人,周街都係,用落又唔差

揀HTC都唔揀sony手機

抵鳩死啦罪大
出親D機既spec永遠都係落後人地一代
本身個omnibalance design係幾靚的
但係今次xz2系列搞乜撚野呀
轉design厚到仆街唔在講
個指紋位又on9都算
上下爬又闊撚到閪咁
屌你冇心出就咪撚出啦
on99真係得D死忠先會買

sony ericsson

又厚又大額頭大下巴又重
touch 又易死又bug
芒又暗又食電又反白
影相又油畫

係唯一可以放係枱上轉解下悶

你肯出滑動鍵盤 + win 10 ，即買

專心打機啦日本仔

sony 無可能摺埋
sony PlayStation , music , semi electronic , camera 大把野補貼Sony mobile
只要sony賣手機cmos比其他手機公司 賣得貴少少， 已經補貼左Sony mobile

幾時先肯執笠
由 2015 開始講到以家仲未執

垃圾 sony

狂賀

人地個個都唔同department, 就算CEO肯, 股東都唔肯啦, 留個長期蝕錢嘅department喺度, 不如賣/執咗佢

sony之前先有訪問講過 話知道自己係手機唔係領先地位, 話會等下一個機會

sony睇長遠， 係三星傻仔， 見無反一蝕就cut department,停發展相機
如果佢個陣keep 住發展， 無反市場分分中佢先係領先個個

三星嗰啲相機咪又係pentax嚟

sony電話不了

係咪等1399

出埋1399先

Sony機有bug，打唔到機

咁咪轉買*** cmos
執得重快